[HKGBuddies]GFRIEND討論區(47) 每段戀愛都會認錯人失戀的冠軍

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1
韶情和我戀愛了
成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

The Awakening
2017年3月14日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

排緊隊留名

一頁？ 好似留到名

+1

續繼周末一頁留名~~

一頁留名

LM

©prncsspolly

唔係講笑 包裝盒連埋支燈都設計得好靚 簡潔美
到底幾時可以到手

超想用得著支燈呀

Goodbye stage 留名

今晚搵第二條女過

清泉留名

今日留港食提子留名

留名

崔俞娜世界級留名

肥琳個幾張扮果然翁同其他公仔好正

二頁留明

人氣歌謠 女朋友加油

留名，智黨智黨

新po留名
肥琳世界級

智黨回歸了

大家睇下情情知道我要離開既事之後
張張相都無哂笑容
尋晚仲報夢俾我
話如果我夠膽唔做野既話
就會掹槍射到我成身都係
子彈窿
所以我都係番嚟啦
金韶情世界第一

btw其實我打篇文個陣仲係以為未過愚人節

twitter 圖

俞娜粉絲 留名

賣得勁快

留名等食提子

得3000人都清得咁快

睇嚟好多人要食炒價

好似已經係每日限買2set

Yoon巴
我信左

HKGbuddies 100kg 大米

Same

hi進清!

Lm

女友去完人歌直踏fm

呢個標題
btw 留名

hi大帝！

上次兩週年剩低既資金黎，捐過錢既畢地都有份

新post 留名

買_曬

好靚

得返支燈

我覺得可以炒到150蚊一個 1500蚊一套

唉 好酸

歡迎歡迎

你已經死了

咦，咁我都有份喎

依到好多人係咁失戀

我認錯人 我失戀 唔係冠軍係零

新post留名

搵mimi啦

戀愛運負三分留名

智黨

呢張相好文靜

新post留名

等食提子

周圍打緊游擊戰拎應援物

有冇人幫手買到應援棒?

係呢一刻 咩女都冇所謂

唔知有冇巴打仲有迷你二輯多，搵匀港九新界都唔見

你不是唯一 應該真係斷哂貨

我去埋菲律賓cd鋪搵埋都冇

鳩估今次提子應該比上年10月1台場更酸
屌鳩自己抵死

CDwarehouse 冇咩？

迷你二輯 絕左版啦

即係邊張

冇晒，去埋信和問都話全線斷晒

之前我係hmv一次買頭3隻先入坑，同一日走咗香港同九龍2區，仲要拎隻碟埋單講英文唔想比佢笑

搶啦

btw我是來留名的

轉頭過黎我們都有gip了

我人生得高,個樣令你羨慕,
仲電鬈毛,鬼咁自豪

又係twitter睇到的, 玩緊既buddies記得輕手啲
時間都差唔多, 係時候潛水避提子

早少少黎排隊攞飛 條隊郁得好慢

我嗰都都係

黎啦 預備好接受提子攻擊

Strong post leave name

咁撚化學

有冇圖?

幾百蚊野咁易爛

我估燈都好快冇晒

好彩影唔到我

Follow我地twotter ig

琴晚夢見肥琳 unbelievable

太HIGH FINGFING下之後爆左咪成身濕哂

好彩channel plus 有直播

係飛機上面

vlive直播error...

vlive 死垃圾

唉 都估到
求下你畀我睇直播啦

究竟要整幾耐

我 連chat rm 都入唔到
今次唔通連提子都冇得食

垃圾vlive

半個鐘啦 點解要咁樣懲罰我

好酸
希望還能買到個襟章

對著vlive發呆中
在應援前需要大聲跟vlive 講聲fighting!!

HKGBUDDIES

成件事好fail 今次搞唔好直播叫人點課落去

好灰

岩岩撞邪課左

係咪要開賭盤 到底今次vlive會得返2/3 一半 定係咩都冇得睇

完場前5分鐘整番好~

一早起身望住個black screen

fan meeting都要等replay

瞓醒留名食提子

我諗緊佢連直播都無 會唔會無replay

係就斬開佢十八碌

隨風巴講左重點

Live broadcast ended

~完~

屌 都唔知好嬲定好笑呀而家

等睇sm道歉新聞稿

vlive呃課金
最大騙案

就算係都係Vlive道歉

氹人課金又冇野比到人睇
係咪可以告佢？

韓國有無消委會??

ch+=騙案呀

CH+ 垃圾

坐左成粒鐘淨係得error
Vlive你係得嘅

現場冇得去
vlive又冇得睇
酸到呢...

騙案

謝謝，一定投訴

嘻

Google Translate完
個公告又係講左等於無講
vlive

見到直播結束
好唔爭氣咁笑左出聲

Replay同live係唔同架

國王的直播

有喇

終於 燈到有野睇

有野睇喇屌

垃圾vlive繼續

女buddy 好幸福呀

咁就半部

b5大神:得sowon無自己歌，公平咩

Sad but so fucking true

不要再說了

媽呀 好柒呀B仔

我lag 到仆街

見到好多手燈好正
btw 有無手燈團購?

冇呀 冇手燈團購

飛行雲live 了左心願啦

雖然唔係現場

咁信和係咪有得買?

有得訂

Sowon ar 사랑해

使唔使催淚成咁

참 고마워 내게 와줘서
睇live都喊

終於完 課金終於有回報啦

用sunshine 做closing 真係

講左d咩
係迷要比錢先睇到

唉
又後悔冇去

個應援活動夾返首歌真係世界級

兩個星期後畀錢睇replay啦 好值得睇

唔識韓文，成日睇Vlive 都唔知up 緊乜

而家直播緊一開始error個d

200coin直情抵到爛啦 30蚊睇哂場內咁滯

算佢有啲良心

好好睇
睇完覺得好葡萄 證明我始終最鍾意女朋友

直播睇完下半場先補番上半場都真係第一次咁睇

下次我要係其中一個舉燈嘅buddy

前提係搶到飛同有假

是咁的

sinb同左我拍手呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

恭喜

唔好洗手
直至我下次見到你

我

恭喜哂 國巴唔好洗手呀 返嚟同B黨成員握哂手先好洗

斬左隻手比我ok?

no ok留番黎拍埋其他5個
智仔有行過黎但唔肯同我拍

出現了 真係記得輕手d

冇假冇錢嘅小薯留名

老老實實，呢舊野今朝睇已經覺得質素仲衰過大陸啲工廠整出黎，遲早要回收

咁又唔會回收 會出ver.2.0

有無咁化學啊

唉, 當撐女友, 會爆炸都算買.
SM一路以黎出啲product 質素都OK架喎, 整乜支手橙出到咁

可能係個人問題, 唔關支野事既

爛左真係好心痛

琴晚睇住B仔係咁fing 都無事架喎

個buddy用黎做過D咩

我見到天使阿

死症黎，支棍個接合位做得差
好易甩出黎見縫

接下班好撚正
架車由會場開出大馬路開下停下咁
然後成廿幾個buddy跟住架車出大馬路
沿途一直大嗌佢地，sowon開左3次窗
b仔銀仔同豬仔用電話照自由一直揮手

拍唔到 B仔 同 銀仔

但係拍到 肥琳、Sowon、Yuju 同 Umji 隻手

銀銀情情豬豬小粉完show後留名

第一次睇con睇到喊
여자친구 사랑해

買夠幾支就唔使怕啦

FS我都去到喊，con我諗

Sunshine真係永遠既弱點
完全唔明點解隔離位可以咁冷靜

CH+又黎料啦

咁催淚都冇反應？ 我隔住個moon都想喊
Sunshine Mermaid都係closing金曲

今次個fm真係唔想食提子
潛吓水先

其實聽到rough戈時已經開始又有感覺
一唱my buddy就真係忍唔到

岩哂今隻碟其中一首歌 crush

我訓係張床到睇vlive都睇到喊

好提子 好想同咁多位大神一齊去睇女友

六個小天使~

求more提子

女友真係對buddies好好 要一路keep落去

好近 好提子

第一次去見女友
真係好感動 韓飯既應援真係唔同級數
仲有佢地真係行到勁勁勁勁近
拍到예린 소원隻手

btw我知依家gp唔外招人
但可唔可以破例加我入去睇完fm好想做一世專一buddy 雖然我已經係垃圾花心

第一次睇show 睇到流眼淚
最衰坐左中間位，手仔都掂唔到

sunshine

開始潛水 討論完FM再召喚我

銀仔個樣

我搵唔到其他片,見到佢地受到BUDDY感動,我都好感動

睇黎要買2支,一支用一支收藏

至少3支 預左會爆一支

B仔絕對係外冷內熱嘅最佳例子
佢溫暖起上嚟真係圈死哂啲飯

睇完條片之後 都覺得聽日考試點都要留個明
好感動呀 銀仔呀

唔肯定係咪今日韓場既播出片段,每次睇到有關回顧女朋友既片段,

包括台場,同今次韓場,都會諗返當初飯女朋友既時光,突然又已一年了,

時間都過得好快呀,當初因為女朋友上綜藝而飯,一口氣走咗九龍同港島區

買齊頭3隻專輯火速入坑,雖然聽唔明6位講咩,應該都係啲感言,

盡在不言中,女朋友既努力使buddies們生活中都打打氣,真係好感動

本來個人已經好撚down
而家連提子都冇心機食
潛返幾個鐘先

睇見twitter話支燈用嚟爆人頭就好想笑

邊個敢花心

依到D人 咪敢花心

咁應該自己爆頭,唔好收支燈皮

10頁留名 上水食提子

啲片段好感動

最後段片真係睇到同佢地一齊喊出黎

現場睇真係流咗淚

韓場限售2支...
PS:咩文都唔識,除咗聽得明長頸鹿,全程跟隔離左右韓飯鳩叫

屌 冇去一場好似唔係飯咁

冇哂所有心情

脫飯

一場都冇去過算咩

我現在網速慢到vlive都看不到
沒幾秒停兩分鐘
只能期待了

Same here

雖然係班大神面前根本冇資格出聲
但今次快閃之旅好似發左場夢咁
永遠都會記得銀仔喉嚨唔舒服，我聽唔到佢講咩
我擰側左個頭想聽真佢講咩，然後佢就哄到好近好近好近我耳邊好細聲好溫柔同我講野
銀仔high five永遠拍唔中手掌，係都要捉住我手腕
同佢講下個禮拜要返香港，係香港好忙好辛苦
然後佢就係我名張紙畫左心心眼
下個b仔見到心心眼，就問係咪eunha onni畫，佢話佢都要畫
好似有少少入左銀仔坑
今晚過左一個好感動嘅晚上
多謝女朋友俾我發左場夢，要醒了
唉距離脫飯又遠左

無女友就唔會有buddy 無buddy都唔會有而家嘅女友
buddy同女友係互相扶持 缺一不可 buddy同女友要一直走落去

btw唔知點解今日咁感性

又比銀圈到

今次好似好多人比銀仔圈咗飯

笑死 我個韓國BUDDY 朋友 2枝玻璃珠都爛左
我叫佢send email搵社長

佢話好彩接實左個波 冇爆到

其實係一次性fan meeting 手燈

用完即....

睇嚟唔可以fing得太犀利 洗唔洗黐層膠紙先用

睇黎要唔折盒用

要加玻璃膠先得

係今日條片呀，睇返又好想喊啦

太家唔洗怕 支燈冇咁快腐爛

支燈係大家心目中 永遠長存
物理上已經唔洗理

大神們可唔可以理下我地依啲小薯

梳 真係唔加了 , 我怕

入唔入去都一樣支持到女朋友

睇左啲相同片就好葡萄
快啲到八號啦

我！好！想！去！韓！場！同！泰！場！

有機會泰場見

呢度好似有幾多buddy今日入咗場，好提子。 熱切期待泰場。

銀仔打真傷 點頂

多d係post度一齊討論女朋友咪仲好

銀河守衛隊 第一次召集

此女太濫 會已轉

多d追post
真毒一定追得切

唔洗梳喎我都明既
女友first concert再見喇 今日都幾個香港人互望左幾眼 唔知係咪你地
我會多啲上黎吹水咖喇

韓場 睇番YouTube cut好感動
男人老狗睇到眼濕濕

廢

call me?

me 一個夠哂
你地轉會啦

竟然可以咁近同B仔影
btw經歷左慘痛嘅兩日上黎留個名

唔好咁啦

好多提子呀

我想跳樓

有無多d 韓場片睇

YT Mera

唔好呀

岩岩 Yuju 官咖留言
粗略用translator翻譯 :

大家都準備睡了嗎?
託了buddy們 今天睡覺時應該能做個好夢
感謝你們令我們成為漂亮的女朋友
我們會永遠照亮buddy你們~

見到走廊位又拍手又影相自拍 咪又食晒提子

東方巴撐住

所以證明好位睇得清楚就會冇左d福利
下次去女友con都係選走廊位，遠少少都唔怕

豬仔 SO SWEET 佢地永遠照亮BUDDY
BUDDY永遠守護女友

好幸運同另一個巴打都係坐走廊位
真係謝天謝地返去要孝順下屋企人

恭喜巴打

拍到手好幸福

Thanks

去過台場我都係唔記得左睇女友要坐走廊位

約個時間一齊

A1見

B仔

銀仔

智呀~~~

琳~~~

自動攞飯嘅手機去影嘅可愛銀

好多提子~

比銀仔摸過嘅電話

銀仔次次都唔去我個邊

個飯應該一世都會記得依一刻
個個飯家陣應該開心到發夢都見到銀仔

圈飯招數 , 可能係豬飯黎

等睇又有豬仔親媽站轉黨

其實好靚，可能第一批貨做工差
希望之後果幾批手燈實淨d

唔會掛

My sweety lover is you

今日好重負能量 大家都一齊笑返啦

大家早晨

訓唔著醒番講聲早晨

岩岩番到香港機場即刻衝去番工做港豬

齊哭吧，兄弟！

智智

sweety sweety !加油女朋友

一上巴士聽fingertip個人就好激動

其實冇入谷又有咩好怕喎
畢地滿希望 前路女友創
利申一路都冇入

大神

為智黨打氣

睇番琴日影啲相 好似發左場夢咁
hkgbuddies世界第一

好癲

豬啊！！！！！！

一返到去就直接扮工

見好似冇人post 智智，呢首係 the way debut live呀！ 估唔到會在韓國呢場表演獻出，智智唱得好穩定，坐係度唱呢首慢歌，隨住背後既一縷輕煙，彷彿舞台就是為智智而設，願所有智黨及 buddies 都可以記住這分半鐘， 呢90秒係屬於智智的，由去年9月開心有呢首歌推出，我一直等待 the way 既 live, 如今晌4月2號既 fan meeting 出現，雖然我人不在現場，感受唔到現場氣氛，但藉住有心人拍的這條片，我都感受到有幾多人為智智歡呼，智黨，智呀，我地一齊為智而開心，為智能在鎂光燈下凝聚世上所有 buddies 深情演出屬於她的一首個人歌曲而歡欣，為智智的穩定演出而感動吧

我愛你呀智智

智

fan meeting 為今次旅程畫上句號
고마워

各位早晨

唔想醒

完美智

香港唔知幾時有貨

早晨
一朝早就食左隻死貓留名

唔知做乜鳩 拎左兩次小卡比銀簽，都掛住講野冇留意簽到

琴晚唱左幾多首歌

齊鼓勵智

得sowon冇自己首歌

我每次都企旁邊

智仔

여자친구 사랑해요
一開頭玻璃珠已經開始流眼淚
每埸每首live聽Yuju唱高音又流
出道八百幾日 飯足八百幾日
感觸很大 好想打長文
btw 應援左三個星期 嗌到失曬聲

B仔有首confession都無唱
mo la so yi de yi lu true lu~

加油，智仔 永遠開心快樂

執完潛水相了 , 睇返15日既綜藝先

DONG爺

就算娘娘企到出公海都會撐

徒手游出公海拯救我情

一齊打長文表達心意啦dongdong

你也哭了？

女朋友都好大壓力，我地都要齊應援

不要哭~~~~~~~>>

肚臍

英文字幕

肚子肉

我情

豬豬豬豬豬

我愛你 只受你 始終不變
我會永遠照亮你的

照亮女友

feel 到呢度有好重既負能量同埋怨氣
因為星期一同埋完左韓國既關係？
下星期完埋泰場點算

我見到天使既背影

人地話件衫太窄就太窄啦
btw我要肚腩

We are GFriend

後備巴好耐冇見

等我 寫埋信俾女朋友們先

智黨
順便想問下有無啲高汁智站

呀!!!!!!!!

等你等你，一世一世等你

智站好少，同埋唔係常update 你睇下umji jeng果個仲有冇

等睇dong爺精彩後記
尤其係比B仔贏左果次之後嘅感受

嚴智正!

_ _ _ _ _ _ _

銀河一張出住先，訓一陣先，訓醒再出

bbg 大神真係轉左會

睇錯名, 好亂阿

銀仔對飯真係好好
成個腦都係佢點算

好美的姿勢

岩岩睇多次又喊左出黎

其實又佢黎

黃恩妃_ _ _ _

食飯先講你知

我好愛你

ok ok baby

銀河守衛隊人強馬壯

唔敢再睇多次

乳豬喊個下差啲差唔住

啱啱睇返，有英文字幕睇得明白咗更加感動

沉了

成日坐響cafe做野，仲辛苦過坐office

訓醒 , 真係攰到一個點

點解會去左坐cafe做野

但攰都值得

[MEET&GREET] Teaser : GFRIEND

有冇link

第一頁Yoon巴條link , 已睇哂十幾日既野

好似綜藝咁樣

終於比我潛水班friend發現左我追星 , 仲要好瘋狂個隻

佢問我追咩團我話Gfriend , 佢地話唔識 其中一個識mgt首歌因為rm

成日抽我水話整容 賣色先紅得起 (垃圾反韓藍絲思想) , 我只好同佢地講我飯既係實力唔係樣貌

又比佢地串咁你又去韓國影相仲要幾萬張 唔係睇樣? 我話當作留念回憶

同佢地分享係韓國既瘋狂行程 , 佢地話我浪費清春 追問我你會追到幾歲 , 我答直到佢地老為止

又問我哂咁多錢值得咩 , 真係搵個真女朋友咪仲好 , 我答追星可以係屋企零支出 , 但去睇con去追韓國追行程係另一種體驗 , 無錯係用錢換回憶但係好值 , 同潛水一樣幾皮野換得幾粒鐘潛水時間去睇野 , 一樣都係享受黎 , 錢洗得值

講講下佢地覺得我已經著左魔已經癲左 , 好想同佢地講而家我覺得

追星>潛水

唔知想打咩1999 , 追星呢個興趣好大魔力

上個星期愛上左黃恩妃
如果銀仔係撒嬌型女朋友 黃恩妃就係鬥氣型女朋友

洗錢洗得值得咪得
就算唔洗錢 係香港咪又係買唔到樓

洗錢洗得開心咪得囉
我有錢一路係香港受苦 不如無錢一排係韓國開心？
我係香港有錢咪又係食玩訓

手已殘 終於涯完第二驚嘅通識追返之前啲舞台輕鬆下先

加油

洗錢洗得心理理得自己開心咪得囉 理得人地咩 雖然我身邊都大把呢啲屎忽鬼日日嘈整容整容整容

都唔係呀都幾治癒

對牛彈琴有咩好講佢地唔理解就無謂逼佢地
至少有其他buddy們明白

佢fs對住我果個樣，衰都呢
成日要我同佢玩

無西你面彈你去下個已經執到啦

黑仔到 我架垃圾車入完廠 再出廠 2日唔夠
俾條友 撞到倒後鏡都甩埋
唉 湯左架車佢買玻璃珠棒算

人無事阿嗎？

鬥氣型女友正呀
同佢互串好過癮

想俾 sinb 串我

我拍完車 出左去行左十步就到啪一聲

好眼瞓..趁仲要昏睡之前,避免斷片打低少少回憶
為咗買女朋友喼去保護啲手燈寄艙..遲咗到..
開場part完美miss咗,好遺憾
好彩工作人員都照畀我入場
入場後係一大輪嘅韓文交流,小薯只能因為隔離韓飯笑,跟住笑埋一份
由於響山頂嘅頂..真心有啲遠,唔知望台上嘅女友定望screen好
結果最後為求現場感,都係望豆豉大小嘅真人
幾首打歌,唔知咩年代嘅韓文歌,女朋友嘅sidetrack,各自去玩feat.嘅歌
首首都好動聽,真係第一次聽live(請寬恕我偽飯 )
女朋友上觀察席,最深印象有3位隊員
sinb:第一個諗住上嚟山頂,問準咗工作人員先上嚟
智仔:永遠都係我被遺棄在角落就會有暖女忙內嘅出現(係咪緣份?)
佢好早已經望實山頂行上嚟,好大動作咁揮手
Yerin:C1同C2 floor1之間有條梯級走廊位,Yerin居然有勇氣行落去,因為本身係掘頭路嚟,入咗去要回頭返出嚟,buddy勝在好保護女朋友,Yerin好安全咁返到出嚟
韓場,勝在就係氣氛好好,女朋友又同班飯同聲同氣
飯又好大聲咁一齊應援,鳩嗌,畀笑聲,掌聲
個腦仲係好迷糊..好似發咗場夢咁
sorry for 1999

臨急影2張相

完場

奧運公園唔知點解有放煙花

人人都有自己生活
不必比較。自己洗錢自己開心，正大光明。
玩音響玩車還不是更多錢，
是自己值得回味的回憶就好。
對他們來沒有意義，對另一些人可能有。
例如現場看nba，現場看皇馬西甲。
我們自己在生活中一路走得更遠就好。

有車

人無事就好

活在人地睇嘅世界
不如學B仔活在自己享受嘅世界
必要時及時行樂
香港比狗屌

二手車好平姐

女朋友幾時cb

因為咁岩果日係樂天新嘅lotte world tower開張

係咪好高個棟

係，新起嘅

唔係啱啱先cb 咩

有冇人知道如果我依家買CH+個channel可唔可睇番之前既vlive架？

可以阿 但琴日個fm佢仲未有

琴晚又話有重播下半部 邊個fake我

好多畢地都係高富帥
又有車又潛水

其實係咪有播到下半 我見一開波冇野睇 就冇左跟

又黎

live重播上半部
完左又要等佢審查返 先出replay

感謝各位

尋晚播完上半部隔左一陣真係有播到下半部，無呃你~

點解 vlive 琴日搞成咁

因為Buddy成日被人迫害~

人生就是不完美
今晚又係大陸，
網速慢到看唔到乳豬live

其實懵懵同時間巴個後記都感人（嚴格嚟講懵懵係感言）唔需要理會旁人，人生匆匆，最重要係活在當下，時間巴雖然miss咗部分，但仍有幸在現場為女友打氣，懵懵雖然有班點極唔明既牛友，但為自己曾經努力付出而可以自豪同大聲咁同人講：我已經追過，你呢？追過自己夢想未？
對我呢啲追唔到既飯，你地既堅持都係我地既動力

只能講句情情 一開口就係低能情

老公巴
大家都係HKGBuddies

琴晚發夢同swoon 拍拖
唔得架 唔可以花心架 我係b仔架

隨風巴不如你番出去瞓多陣先

係咁重睇琴日啲fancam好似發左場夢咁

同埋唔使咁快起返身

頭先上去睇點解mera啲fancam無哂既

我追左十二日 返到黎隔左幾日冇咩印象咁

好彩琴日睇哂

又到左每星期一豬時間

豬今日好靚豬

夠鐘睇豬仔

又要面對豬仔

live豬世界級

精神錯亂 有精神病

睇完後記當去左
時間巴

岩岩沖沖下涼都發左白日夢
肥琳搵我自拍

不如你除定褲啦唉巴，相信琳黨好快開你波

唔驚

話說今日好似無乜琳黨係度

清泉姍姍來遲

大家仲沉醉係尋日嘅fm，所以少人推post
過多一排就會返黎現實然後上番水

肥琳呀~~~~

下個星期泰場呀

唔好喊啦~~~

係黎緊嘅星期六

精神啲各位

型B~~~

再接型B~~

韓埸fm智仔福利~~~

接住咁多先

頭先豬仔嘅vlive~~靚呀

係 超靚女

唔知WOW左未

youtube有依段片，已睇

每位帶嚟既提子，都係我枯燥生命裡既一個滋潤，我知道女朋友係可以接觸到既

一齊合照，有今生無來世呀

真係冧死人

SINB 真係外冷內暖

最中意都係b仔配啤酒

個盒野係香港某零食店有得買

雞蛋仔

正確黎講係叫雞蛋餅仔

睇左幾次好想問邊個香港畢地咁正送雞蛋仔比B仔

心情好差 浮一浮上水

琳啊 我想哭妳可不可以暫時別要睡

發生咩事，真係爛左grade?

又唔係 d人際野啫

B仔有冇興趣拍啤酒廣告

今晚唔揾你隻揪，揾琳仔呵番啦
cheer up mate

有就正，佢代言果隻我日日隊

我因為張相飲heineken 跟住又轉飲krombacher

B仔酒量最屎

唉 灰到極致

飲完係梳化喊

人生不如意事十常八九 最緊要係常想一二 共勉呀世界巴

我而家連睇stage睇綜藝都high唔起

整罐啤啤佢

diu你老味我打darksoul 跌左十幾萬魂，我都唔想做人啦

琴晚已經單拖隊左半支vodka

咁嚴重

酒精唔係咁用架男神級
那那聲羅琳仔炸佢啦

冇架喇 半支都劈唔冧自己

保重,小心飲爛胃
晚安

唉 麻醉自己
晚安啦阿強

I ❤️ GFRIEND

仲乜全部都唔訓變晒夜鬼推永動post

今晚忽然好齊人

望下得意銀提下神先

下就落機返到屋企4點訓到而家自然醒左

bbg

真係好......岩岩聽完fingertip到我去訓了
如果唔係會唔知醒

頂......正呀喂!!!!
我想用銀河仔去玩

襯到絕~

之前有人貼過

想問女友係咪已經gb左？？

今日the show同聽日ShowChampion名單好似都無女友？？

We are Gfriend

瞓咗11小時終於醒

x2 個人仲係無乜精神
仲好掛住B仔

拍隻手就轉會
咁去FS咪

銀仔啲身體接觸搞到圈左幾多人

去FS會回歸銀仔懷抱好似係

銀飯

唔係比人十指緊扣完掛
一個二個豬黨成日屌我比水泡豬仔帶
而家身為豬黨成員既人轉會比水泡豬仔，冇眼睇
一啲定力都冇 咁就轉會

指定環節黎 係豬唔爭氣

咪係有d仲轉埋去隔離團
no eye see銀仔世界級

死守豬黨

b仔飯 好感動

豬仔其實都爭氣係你地自己問題，
銀仔主動你要係豬仔面前拒絕，你地有咩？
比豬仔見到你定力唔好拖第二個佢會點諗？
唔該你地好好反省下先再話豬仔唔好

利申 頭兩場豬仔見唔到我同銀，對我好好

我去到既話就拒絕對銀仔有身體接觸

豬仔邊得閒理我地

只要真心真意對待已經好足夠
姑勿論係曾經擁有抑或係天長地久

你唔明
有愛有恨先係真正既情 係豬仔磨練緊我
佢點都係我最愛既豬仔

所有野都係銀仔主動唔到你拒絕

好弱呀

告位早晨

你意志力太弱

渣ga

係冥冥中注定 亦或係上天嘅安排

清明快樂
成班fsl 係度合理化自己轉會既理由

唔係經常都會出現合理化轉黨架咩

夢和現實的差距 有的時候讓你感到灰心
世界無情 只要記得我在這裡陪你

何清

永遠守著愛著你 帶著夢想前進
珍惜那最初炙熱的心 最親愛的你

誰亦無承認過 誰又敢承認錯

從來將軍都只得一個 二等兵有四萬個

這分鐘仿似伴侶至少並非孤獨過

係懵佬叫春呀

幾經波折二人又再見了
幾多牽掛二人說不出口不緊要
不懂說話 只可以對你笑

終於發作喇

你一句簡單的問好 我掀起反覆的煩惱

你這個普通的路人 見面有另一番味道

我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

殘酷遊戲

大家快啲嚟睇

似係忙完一輪之後個人終於有時間沉澱下，然後勁失落同失戀
留名睇大神單機推爆呢個po

唔識搵 umji 最新啲相，唔係我都嚟叫下春

慶幸也與你逛過那一段旅程

曾是日夜期待你施捨一點同情

我對你是固執做夢或太熱情

你不曾發覺 你總是用右手牽著我
但是心卻跳動在左邊

懵佬都識唔少廣東歌

舊相都可以叫春的

ba ching check pm

青春是段跌跌撞撞的旅行
擁有著後知後覺的美麗
來不及感謝 是你給我勇氣 讓我能做回我自己

一入po就好多銀呀

出去見男神

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去 壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒

嚟揍熱鬧得唔得

其實係想睇吓有冇卡換到

歡迎黎搞事

清明節快樂

沉.

係lo成班偽毒

做乜擺個咁既pose

大膽啦，食炸嘢

我幫巴打代拎碟 又可以見到一眾男神

瞓醒留名
心情差到咩都唔想做
隊酒又劈唔冧自己 可以點

隊酒傷身呀 巴打

可以點啫 我已經諗唔到其他方法去麻醉自己

男神級睇黎被情所困喎

去瘋狂做運動 可能係一個好方法

我準備今日就落中超買碌燒酒燒鳩自己
聽日測埋個on9 test就跑步跳繩跳舞實行fing撚死自己算

明明之前仲去旅行玩，做咩灰到咁

唔知大家有冇睇到

鏡頭係正眼鏡中間
屌咁做有咩意思

今次幾時先交收親簽

今日唔出嚟拎碟既話
d碟我今晚就開哂佢

無咁快簽完呀
Shing巴一個都就嚟300隻

支持

送淨專 絲打only

開緊啦

我認為此行為十分bt

就係旅行出事 唉屌那星

啱啱拎完碟留名
咁遲先嚟sor
琴晚唱完通k搞到而家仲呆下呆下
搞到計又無傾到卡又唔記得換就走左

個眼鏡男當日落左台只係俾經理人mark低左個名，
冇趕到佢離場
其實副眼鏡勁顯眼好大舊，好易睇穿

佢玩完了。

男神們

咩事

26頁留名
睇刀劍劇場版有個叫YUNA

旅行真係好易出事好似係

Agger

我係絲打 送比我可以嗎

絲打

男神級旅行果陣做錯事

有J絲打

啱啱做完手術變咗絲打

使唔使我幫手, 我手勢唔錯架喎

成班男人扮絲

利申 絲

我先係真絲

歡迎hehe

事後費 淨專一隻

其實冇點追po世界巴做咩咁頹

pm 我可以另加倒後鏡

好心你地唔好咁變態啦
我紅字真絲

國絲

呢個mashup又幾好聽

好想Gfriend 快啲出special album
好想聽ballad version
Mgt & glass bead

搵fans銀先出，希望唔好

去完旅行 人際野出左事
大件事個隻
唉

鏡頭好似係左邊,btw smart gfriend

有艷遇
Shine

俾人捉黃腳雞？

依家先留意到懵佬又改名

改返銀銀wor我！飯局冇你唔開心

銀仔真係好慘慘
唔怪得要係手機遊戲到課金
要屠新手嚟減壓

我成個facebook都係啲人share 暖暖b仔為buddy大戰manager 會唔會因為咁吸到新飯

利申:佢笑到gapgap聲

叫左你咪飲咁多架啦阿強

潛水追完post留名, 今日見到好多大神, 懵佬請受小弟一拜

分分鐘捉黃腳雞都冇咁嚴重
好難解釋 總之好大鑊

大神拜大神

阿強起雙飛

大神，岩岩第一次見

練習版終於出嚟

琳仔瘋狂露肚仔

屌啦 認真而家心情跌到落谷底
已經行緊去超市買酒返去繼續飲

好早咋喎, 冷靜d阿少年~~~

無追幾日post 世界巴原來出左事

睇開啲，唔好比咁大壓力自己

好擔心你酒後亂性

認真嘅女人好迷人

睇返多D琳仔轉換心情吧

成屋都男人冇生命危險嘅

冇架喇 琴日睇左成日都冇乜感覺
而家除咗飲酒用酒精麻醉自己都唔知可以點啦

就係咁先危險

介唔介意分享下發生咩事阿襯人少少

我已經準備好一陣有咩諗唔撚掂就3溝一炮炸冧自己算數

有冇咩private d嘅方法講
我可以講 都想大家幫下我手
但係呢到安全極有限

講你朋友發生左咩事咁有冇得諗
唔好溝燒酒阿, 泡菜D燒酒全部都係chemical 野, 本身己經無益, 再溝都唔知變撚左D咩

睇下有冇個好d安全d嘅方法先講啦唉
而家飲到fing哂都冇人理 難得俾到個籍口自己放縱去飲唔理架喇

睇下有冇個好d安全d嘅方法先講啦唉
而家飲到fing哂都冇人理 難得俾到個籍口自己放縱去飲唔理架喇[/quote]
放縱完就好放低件事 訓醒聽日希望開心D

飲完都解決唔到問題

上來glasgow我陪你

係前日飲完瞓完都係咁先諗住今日再嚟多鑊啫

解決唔到個人又咁清醒係咁諗 我寧願飲醉自己唔諗仲好

Glasgow好遠呀上嚟火車飛來回都差唔多要成百鎊呀好似

去旅行遇到條女，可惜要走
去旅行遇到條女，上左床然後沉左船可惜要走
去旅行遇到條女，上左床然後沉左船可惜要走，返到黎發現有愛滋。
去旅行遇到條女.....仲唔講繼續ff落去

情仔同南珠好fd，直接叫名同친구

你淨係頭半句已經離撚哂罩我好難再接個喎

來忘掉錯對
哥哥陪你

阿強飲杯

我估係朋友去旅行借錢 返到來唔還仲屌柒你小氣

滿腦子都係銀仔把聲
可以點

食埋野先

岩岩仲清唱sunshine

95친구

係咁簡單我就唔洗自己一個人飲悶酒啦斬到佢還錢咪得

假裝巴
同自已講團飯呃下自已

我喊左呀 咩笑到gapgap聲

幾百萬個人 只得一個 戀愛運 能突破零分
負三分

喂真係唔得好攰瞓個晏覺先
歡迎挑機 係呢到放低一杯我飲返一杯
個量飲唔死人都唔走數

再一次對唔住騎左個post少少

巴打要take care呀

想問一下 今日交收果陣
黑黑實實 成個古天樂咁既果位巴打係咪就係慒佬 ?

不朽的名曲2 E297 女朋友有中字啦

走數啦diu

先放鬆訓個好覺唔好諗太多
雖然唔知乜事但一定有辦法解決

咁你有冇摸下佢隻手?
摸落去成舊石膏咁硬嘅就係佢

找數真漢子
最多都係講數

望就咁望 而家個人咩都諗唔到咩都做唔到
瞓一覺返自己d思緒清晰d再諗

依PAIR 真係唔知係FD

梳，我去完賓賓曬到好黑

古天樂

唔知老公巴睇唔睇到
老公巴 我已經完成任務 幫你交收完畢

望一望鏡真係好黑，唔敢再望

又吹奏懵佬

主演MR.懵 我笑我不在乎

係自己吹奏自己

趁機騎劫個po 男神懵

即使懵佬點勁 點男神都好 佢應該都會輸比銀仔

今集個主題個歌手入埋黎影相

做buddy

link

YERIN 係到扮銀河

仲有個偶像盛宴中字未出
成半個月都黎

b仔咁大反應

SinB為粉絲怒視經理人
霸氣

遮人鏡頭 罪大惡極

其實如果唔比帶memo紙上台 , 海外飯真係玩撚完

所以而家努力學韓文

如果唔識韓文又no english 去來幹什麼呢 FS重點係溝通呀 寫memo紙問問題真係 一個好好解決溝通唔到既渠道

佢地兩個真係好fd

肥琳世界第一

Zombie eunha

寫左張俾銀仔問佢最近玩緊咩game介紹下
佢名都未簽就好興奮寫左係張memo紙，但我都未睇到佢寫咩就沒收左
然後佢就對住我扁咀

下 唔撚係掛

靚靚

油炸村菇 TangTangTang Fingertip , 發夢都口upup

我上年navillera 去過二次 都冇試過收MEMO

今年頭10場都冇 係上星期先咁做

其實真心問memo個問題係邊？
係咪發生過d咩事

另外眼鏡裝cam條友又係做壞規矩 , 咁落去只會check得更嚴

想知銀仔近排玩緊咩驚呀

頂 我真係失策 唔知原來韓國便利店冇itune卡買

被選中嘅細路

我想做個個細佬囡 有得比豬仔攬下

韓國連nano card都賣得貴d

根本韓飯都會寫memo
全面bam個個都死

又會無啦啦唔俾寫MEMO
係唔係有變態佬寫變態野

Memo當留個紀念都好呀
前提要去到fan sign先

閉關學韓文先

유린기‏
@yuringi_

大家一齊學 我跟緊佢學

依個我有睇，bookmark左添

幾年前都睇好多 , 但有時進度太快同太慢 , 特別濃/送氣音 睇片個幾秒好難學識

自學難好多 所以要更加畀心機

學成之日就係衝fs之時

唔睇內容
一黎就問有冇寫問題係memo
跟手就check
有就搣

去泰場既buddies , 做一做功課背好應援 , 聽日起身打教學合集

會唔會係近排有啲事情發生咗

咁應該係新個d經理人問題，係咪都搣

背背下Rough應援好熱血 , 嗚呀

又諗起fs

女朋友! 在一起! 時間! 追上吧!
熱烈的為你應援! 女朋友!

我都係跟佢學

咦我啱啱都喺到背緊

睇左40段rough , 已經熟到可以掉轉背返出黎 , 嘈醒左老豆

hello uncle

長文 素顏相

準備生命應援

妖 又比人屌
聽日再練埋個7首

Yuju竟然凌晨官咖出post
女友佢地果然係夜鬼

已上官咖 圖已save
Btw 素顏豬 好靚 我好鐘意 好愛
我愛豬仔 同埋好似有幾張好有mk feel嘅相

琳啊 這個晚上 能否伴我哭一哭

肥琳世界級

今日又係華仁考 唉又要早起行山
銀仔賜我力量

甲組腳練成

回返良哥個杯先

其實咪又係啤酒味

行山行夠一粒鐘都未氣喘

我現在行3分鐘已收皮

你係邊搵到有燒酒賣
中超?

yup
5鎊幾

睇住飲啦世界巴 唔好飲過量
訓先喇 晚安大家

上緊頭
無懼

早晨

後遺症好嚴重 好想繼續訓

我愛銀bb

唔知po過未

粉絲偷裝攝影機！ GFRIEND Yerin親切笑臉垮掉了
南韓女團GFRIEND近期帶著新曲《Fingertip》重磅回歸，3月底在龍山舉辦簽名會，4日卻有一段粉絲違規偷錄影的影片流出， Yerin原本很親切地與對方說話，在男粉絲脫掉眼鏡後，她的笑臉卻立刻垮掉，原來是她發現對方不正當錄影，才會露出不悅表情，這段影片也因此引起討論。

推返上黎
我都係學緊韓文
我一開始都係跟佢學發音
之後睇書發覺佢讀得好似怪怪地,所以聽多幾個老師發音參考下
另外單字我用Anki背, PC android免費, iOS就好貴

早晨阿強
有冇好啲阿?
5鎊幾一支diu la sing 好過去搶喎

加油阿少年

畢地加油

仲飲緊
上頭的感覺很爽

我啲單字卡盡量咁樣整,背得好易好快

話說我學韓文係一直幫緊一個係韓國讀緊韓文嘅同學睇online片
佢一直好感謝我幫佢做功課，其實我好多謝佢d片俾我可以自學
fansign一分鐘對話冇難度
希望各位都可以搵到自己嘅方法學韓文

假裝巴係咪6級韓文大神個位

學左9個月咋
小薯

喲親瓜 ! 喊既hea! 時間(는)! 太囉嗦 !

想學快D
想搵d片睇下

wor左未6月去台灣搞mini concert

其實件事會唔會影響埋你spain個行程
咪鬼飲死去瞓啦

淨係識睇D數目字同埋JYP三粒英文

唉台灣個天空真係同香港個天台無得比
雖然唔想佢黎香港，但去台灣又有d提子好矛盾
等b仔仲話好鐘意香港

欲速則不達呀
學語言真係唔好太心急

肥琳西面好正

TTMIK好似幾有用
PS未開始用

啱啊,畀你認到grammar pattern,vocab唔記番一段時間,真係用唔出

台仔真係 係咪已經入左sm vip list

之前做得咁好，都好合理

垃圾香港

wfc

遲下去澳門都唔去香港

去澳門=輕鬆 香港=食屎地方

成句未講完，好鐘意香港，但嚟表演，不了！

自己知自己事，有冇主辦肯請佢地嚟，乜都$，想同佢地合作真係妙想天開

香港開場又煩又貴

租場貴真係死症

洗咩黎香港，somu表示班香港傻仔有錢到飛哂全世界追，洗咩就班傻仔去香港開

somu心諗香港班友老是常出現

去韓國刷下存在感先

場撚場都有最小六個香港人入FS

sad but true

差唔多全世界嘅女友場都有香港人，個個有錢到飛全世界
somu真係唔擔心有冇主辦搞港場

咁諗就大Q鑊唔制呀

機票千零蚊？香港人跌都跌左啦

以上意見不代表本人立場

應該咁講，你送比情仔d禮物都唔止啦

以上意見化表花心痴線佬立場

d花心友表示去幾場唔同團fs都唔止依個價，後面要加多幾個零

我而家唔all in女朋友啦
哼！咁多限制又對香港人唔好
食屎啦我轉國藉呀

轉菲律賓藉....

黎緊去泰國 食人妖先

又完一份

銀仔睥我

好波 食返碗撈丁先

for my queen都影埋豬仔一份

佢地計唔掂實唔考慮

加多碗跟機

女朋友應援方法全整合 :

五首主打應援方法

1. Glass bead

1.1 主要應援位置為 一開頭順生日日期叫佢地全名

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

1.2 沙冷hea 囉媽鏈........喲won喱 落嗶初珠嘅

투명한 유리구슬처럼 보이지만
(雖然看似猶如透明的玻璃珠般)
그렇게 쉽게 깨지진 않을 거야
(但是不會那麼輕易地被打破的)
사랑해 너만을 변하지 않도록
(我愛你 只愛你 為了不被改變)
영원히 널 비춰줄게
(我要永遠照亮你的)

1.3 沙冷hea 囉媽鏈........喲won喱 落嗶初珠嘅
(第二段sinb由後面行上黎yerin前面個part後)

사랑해 너만을 변하지 않도록
(我愛你 只愛你 為了不被改變)
영원히 널 비춰줄게
(我要永遠照亮你的)

1.4 (接住就應援) Bam! Bam! Bam! 油炸村菇 !

(빰! 빰! 빰! 여!자!친!구!)
(Bam! Bam! Bam! 女!朋!友!)

1.5 (接住Sinb Solo個part) 喔梳喲

달콤한 말도 필요 없어요 (oh 없어요)
(甜言蜜語我也不再需要 (oh 不需要))

1.6 每一個成員solo個段 嗌是常識吧

影片 :
【應援歌詞】여자친구 (GFRIEND) – 유리구슬 (Glass Bead)

轉載請註明出處:Yi Chi(頻道)。

咁會唔會好花好難睇?
po住先 食個飯再慢慢補齊

x2

好清楚 感謝大神

台場用個d仲背到

練埋fingertip 🤤大公告成

簡單到爆

除左rough都冇咩難度

簡單易明

扮工背書中

好清楚
下次新post放第一頁啦

女朋友應援方法全整合 :

[唔好quote]

女朋友應援+歌詞全合集 : (嗚謝 巴里奧巴打)

應援片段全合集 (嗚謝 時間巴打)

有埋解壓檔下載 , 可以dl黎上機睇

五首主打應援方法 , 副打今晚後補

覺得我打到1999 , 請狂loop片背 ,
最好就片+我打既文一齊睇 , 好易入腦

1. Glass bead

1.1 主要應援位置為 一開頭順生日日期叫佢地全名

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

1.2 沙冷hea 囉媽鏈........喲won喱 落嗶初珠嘅

투명한 유리구슬처럼 보이지만
(雖然看似猶如透明的玻璃珠般)
그렇게 쉽게 깨지진 않을 거야
(但是不會那麼輕易地被打破的)
사랑해 너만을 변하지 않도록
(我愛你 只愛你 為了不被改變)
영원히 널 비춰줄게
(我要永遠照亮你的)

1.3 沙冷hea 囉媽鏈........喲won喱 落嗶初珠嘅
(第二段sinb由後面行上黎yerin前面個part後)

사랑해 너만을 변하지 않도록
(我愛你 只愛你 為了不被改變)
영원히 널 비춰줄게
(我要永遠照亮你的)

1.4 (接住就應援) Bam! Bam! Bam! 油炸村菇 !

(빰! 빰! 빰! 여!자!친!구!)
(Bam! Bam! Bam! 女!朋!友!)

1.5 (接住Sinb Solo個part) 喔梳喲

달콤한 말도 필요 없어요 (oh 없어요)
(甜言蜜語我也不再需要 (oh 不需要))

1.6 每一個成員solo個段 嗌是常識吧

影片 :
【應援歌詞】여자친구 (GFRIEND) – 유리구슬 (Glass Bead)

轉載請註明出處:Yi Chi(頻道)。

2. Me gustas tu

2.1 一開始順生日叫佢地全名

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

2.2 全首歌係 噢lin呠托 奧璉輪(歌名) 都要做應援

널 향한 설레임을 오늘부터 우리는
(你讓我心動 我們從今天開始)
꿈꾸며 기도하는 오늘부터 우리는
(做夢時祈禱著 我們從今天開始)

2.3 全首歌 su tu tu ru 後都要應援 初嘩hea喲

Me gustas tu gustas tu
(我喜歡你 喜歡你)
수투두루 좋아해요
(su tu tu ru 我喜歡你)

2.4 銀仔唱個句要應援 奧璉輪

한 발짝 뒤에 섰던 우리는 (우리는)
(距離一步之遠的我們 (我們)

2.5 佢地拉手個位要應援 do喪hae

한 걸음 앞에 서서 두 손을 (두 손을)
(雙手握緊向前一步 (雙手)

2.6 祝下估set啵 呢句都要背 (係邊個位要應援睇片啦)

하나보단 둘이서 서로를 느껴봐요
(比起一個人 兩個人更能感受彼此)
내 마음 모아서 너에게 전하고 싶어
(將我的心意聚在一起傳達給你)

2.7 臨尾豬仔唱高位後 再順生日叫佢地全名 , 記住有 No!No!No!No!

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 널!널!널!널!)
(黃恩妃 金藝源 No!No!No!No!)

影片 :

【BEAGLE BUDDY】GFRIEND - Me Gustas Tu (從今天開始我們) 應援教學:

cr Beagle Buddy

3. Rough (比較難 認真背plz)

3.1 一開頭係跟出場次序 , 唔係跟年齡!!!
(記既方法:死記 *去到現場睇邊個出黎先已經慢左)

(김예원 정은비 정예린 김소정)
(金藝源 丁恩妃 鄭睿隣 金素靜)
(최유나 황은비 여!자!친!구!)
(崔俞娜 黃恩妃 女!朋!友!)
(條片錯 唔係素仔先 係智仔先)

3.2 成日講既肥琳 : 安姐加賤啦

기다릴게 언제까지나
(無論何時 我都會等你)

3.3 銀仔唱既 梳哩炸爸JuGe

거친 세상 속에서 손을 잡아줄게
(在這艱難的世界 我會緊握住你的手)

3.4 唔好停接住就到第一小段 (要背!!!)
(跟住中文意思記會好入腦!)

優親呱 ! 汗給嘿 ! 時甘潤 ! 塔溜索 !
穩翁潤 ! Him掐給 ! 優加親估!

(여친과 함께해 시간을 달려서)
(女朋友 在一起 這時間 追上吧)
(응원은 힘차게 여!자!친!구!)
(熱烈地 應援吧 女!朋!友!)

3.5 又黎多次銀仔唱完 梳哩炸爸JuGe , 就到第2小段 (要背!!)

優親啊 ! 勇翁你 ! 優親呱 ! 汗給嘿 !
烏利潤 ! 優親潤 ! 沙浪嘿唷 !

(친구야 영원히 친구야 함게해)
(朋友啊 永遠地 朋友啊 在一起)
(우리는 여친을 사!랑!해!요!)
(我們是 女朋友 我!愛!你!)

3.6 完結前跟返年齡順序咁嗌

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

影片:

GFriend-Rough 強大應援+中文字幕 (Show Champion 20160127)

cr . Kook Harry

4. Navillera

1.1 主要應援位置為 一開頭順生日日期叫佢地全名

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

4.1 大部分 Na Na Na Navillera都要應援 , 接住係 鋪洛啦

나비처럼 날아 나나나 나빌레라
(像蝴蝶般飛舞吧 Na Na Na Navillera)
바람아 바람아 불어라
(風啊風啊 吹起吧)

4.2 副歌位 , 記住最尾個幾個字都要應援就得 , 點讀大家應該入哂腦掛..

새롭게 시작해 볼래 너 그리고 나
(試著從頭重新開始吧 你還有我)
사랑을 동경해 앞으로도 잘 부탁해
(憧憬著愛情 往後也好好拜託了)
모아둔 마음을 주겠어 그리고 나
(要將長久以來的心意 傳達給你 還有我)
마냥 기다리진 않을래
(不會再一味的等待著了)

4.3 dance break完素仔智仔個句 瞬間呢 / 永遠哩 叫大聲啲

바라고 바랐던 이 순간에 (순간에)
(殷殷期盼的 這瞬間) (這瞬間)
항상 내 곁에 있어준 너와 함께 (영원히)
(希望 你總是陪伴在我身邊) (永遠地)

4.4 收尾完 , 呢首唔難

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

影片 :
GFriend - Navillera 應援+中文字幕

cr Kook Harry

5. Fingertip

5.1 主要應援位置為 一開頭順生日日期叫佢地全名

(김소정 정예린 정은비 최유나)
(金素靜 鄭睿隣 丁恩妃 崔俞娜)
(황은비 김예원 여!자!친!구!)
(黃恩妃 金藝源 女!朋!友!)

5.2 喔都K (怎麼辨) , Col落K(就這樣)

(어떻게) 방심한 순간 i
oh 이건 말도 안돼
(그렇게) 날 보는 눈빛이

5.3 탕탕탕 FINGERTIP , 有就叫叫

탕탕탕 FINGERTIP
네 맘을 겨눌게
탕탕탕 FINGERTIP
심장이 멈추게
뭐 어때 네 곁에
더 다가가볼게
손 끝에 네가 있어
FINGER FINGERTIP
FINGER FINGERTIP

5.4 SI炸K(開始了) , 哦都K(完美的)

그래 너의 맘을 갖겠어 지금이야
시작해 완벽해
준비는 이미 끝났어

5.5 123 321 1234 ..好好玩 邊個玩入自己睇片

5.6 (重點) , 豬仔高音完個位
여!자!친!구! 탕탕탕 FINGERTIP !
同埋打後既FINGER FINGERTIP唔好甩 全部叫哂

정말 어쩌지
널 조준했던 순간
사랑에 빠질 것 같아
-[여!자!친!구!]-

탕탕탕 FINGERTIP
네 맘을 겨눌게
탕탕탕 FINGERTIP

影片 :
GFriend - Fingertip 應援+中文字幕

cr. New Kook Harry

我覺得gb / mgt大合唱仲熱血

mgt 大合唱最正

打歌先有應援
感覺平時fm/concert 都無人嗌

點感覺到法?

睇YT, 打歌好大聲

打歌更係啦 預錄齊聲齊氣全部buddy一齊咁叫
FM收音唔好 又唔係現場 當然感受唔到

其實睇多d女友公演你會發覺buddy d應援都好大聲

去FM/Concert 要用生命黎應援

試過fingertip sowon+sinb+智仔各一段仔
然後直接黎dance break + 여자진구 tang tang tang fingertip。嗌到胃抽筋

同隔離既buddy鬥大聲係基本

打歌預錄
觀眾席有收音mic
梗係大聲

靚仔有冇撕破自己喉嚨

完左fan meeting仲講到野
好似未盡全力
泰場真係要去盡

時間流逝個應援真係世界級 亦都應該係最難一個

Navillera 豬仔最後個part nanana記住唔好嗌 唔係應該會好awkward

上次cb預錄有人叫左 全埸人望住

從字內行間都FEEL到個種尷尬

仲有最尾係사랑해
唔係여자친구

Agree
普通mtr 全部人望實你都覺超尷尬

已經同側邊鬥大聲 但唔熟應援真係差啲

不過Fingertip 第一個間段個叔飯嗌여자친구 好勁好有型

今晚先開始練會唔會趕唔切

練得切嘅

唔會因為聽晚飛機仲有幾個鐘比你練

6月係咪會去台灣開mini concert？

新聞有講不過官方未公佈詳情，等多陣啦

為左買摺凳去泰國 由新界出筲箕灣 痴線
如果唔係驚女朋友同友團同機 真係唔買凳

又要睇女朋友雨中勁舞

咁遲先買

返黎香港都冇兩日

曾經睇過 YouTube 有條片係女朋友上咩柳xx的寫生簿，有個飯叫到超大聲你學佢吧

大家去到centralworld記住唔好去食有間鐵板燒 超難食
如果未執笠的話

我諗我一世人都冇機會去

黎啦黎啦
今日個公演
live緊

唔收現場音係咩玩法

我 都估到有人仆街

加張地毯好難咩

話口未完到智仔pk

B仔唔記得拎mic

豬仔第二次

一入黎個live就完左.
有意外?

遲左睇 ,淨係睇左FINGERTIP
上首唱咩?

唔知仆街算唔算意外呢

你個名

追星之路好難行

mgt,rough,navillera,ft

有冇工傷camp

係街冇睇

連舞王b都睇得出放左水跳
係豬仔keep住100%力演出
結果咪仆兩次街囉 大家等睇replay啦

跌親ok?仆街太難聽

一落雨就出事
豬仔跳舞唔留力又唔睇住自己小心d跳

豬仔呀 我好心痛呀

成日覺得啲主辦準備得唔充足
知道有機會落雨就準備好啲地毯啦

豬仔做每件事都太認真
寧願留力跳

擔心緊女友 有冇受傷 不竟都跌左一兩野

豬仔次次太認真前豬飯表示心痛
無睇live唔敢睇replay

唔睇啦 我記得1691年10月唔知幾號我都冇睇返

前豬飯

追星注定難
原來係現場睇住係會肉痛到個心拿住拿住
兩年前同一個活動一樣係落大雨
d飯都係台下淋左至少4個鐘頭雨
唔係毛毛雨，係真係好撚大仲冇停過
辛苦哂女朋友辛苦哂buddy們
見到台上咁敬業樂業嘅你地就係我地係台下堅持嘅動力
真係最後一面啦下次cb見안녕

假裝巴係現場? 拜拜先
淋雨辛苦哂

係現場，dong爺都係wor

枝應援棒好似入哂水
現場d韓飯搵膠袋笠住fing
下次可能要包包保鮮紙先
支野其實應該出返個保護套
就咁放入背囊都好似會撞爆咁

小心漏電

現場其實幾混亂
一開始佢封左頭幾排留左位俾班大粒野搞開幕儀式
然後公演前佢地就走左，跟住班飯係咁突破防線走哂上前
然後d櫈已經唔係一排排亂哂
總之前面有人走就盡攝上前

智好暖即該係官咖出文

暖女智智，佢話冇事
只係落雨太濕，反而多謝buddy到現埸打氣

有時韓國d公演就係咁鬼混亂又冇好嘅安排

如果有vlive 就perfect

有無人想玩sinb下巴仔

邊有人敢玩

B仔下巴正

玩完比佢瘋狂西面

咁扯法

個po好慢 推推先

你張野有咩咁架勢要去到咁遠買

btw, 慒佬好嫩口好正

飯埋懵佬

唔係豬飯, 但十分欣賞佢既認真同敬業
FSL們唔好再揾豬做水泡啦

搵左兩日香港都冇咁高咁硬淨
岩岩坐到美孚收到電話 話有貨
但係得今日可以交收 , 聽日我飛佢都唔得閒 , 但只可以係筲箕灣交收
然後就仆左去 搭左2粒鐘車先返到屋企
用黎泰場接機用

都真係十分飲得杯落

不要這樣

竟然出左事主辦到底做緊乜

年青多好

仙隊把聲

여자친구 GFRIEND[4K직캠]FINGERTIP 핑거팁@170405 Rock Music

여자친구 GFRIEND[4K직캠]NAVILLERA 너 그리고 나@170405 Rock Music

終於有高清片 睇住先

唔睇得唔得

金毛琳好身手

雨中表演小心呀

咁淨睇大神d preview相囉

見紅

西面B

夠重榜

靚豬仔

前線人員

點解我見唔到 係咪我眼殘

睇完 真係好心痛 但真係要俾個叻全隊 由其係豬仔
btw~豬仔真係幾黑 次次都係佢

見到了 心痛

力王琳仔下盤夠穩

聽聞d前線人員底褲都濕埋，應該幾大雨

正解

冒大雨都撐身支持 真buddy呀

希望佢地以後都唔會受傷唔會跌倒~~

....無言

每次見到佢地跌 又會諗起gb嘅歌詞
真心手詞真係寫得好靚

雖然看似清澈透明的玻璃珠
但是不會那麼輕易被打破的

琴晚睇住歌詞聽到喊dls

就爆post
豬仔加油，唔好再跌親喇
Anti 説話唔心痛，你整親先最心痛啊

唉 成日返工起身聽gb都聽到喊

我而家開住個中字playlist
d眼淚一路好似缺堤咁流出嚟
唉

Gb 係比低估，歌同編舞都好正

心痛了

銀仔官咖留言又放相，好cute cute

好紅

又開圈飯mode 銀河防衛軍

銀河眼鏡娘

眼鏡銀

1000